今日天氣咁好，一丁友有咩地方好去?

唔撚想係屋企hea
接觸下大自然 or 曬下陽光咁
自己住馬鞍山果頭

入西貢

踩單車

鴨寮街公廁

玩老番game
你至愛

大尾篤不了
粉嶺果段都ok
雖然都踩到悶

決定近近地入泥涌跑下算

指壓